Ce fichier est à éditer lors de la première utilisation du projet.

Lors de la première construction de votre site, après avoir exécuté un premier pipeline, (voir ici : https://tutoriels.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/08_tuto_fork/1_fork_projet/), 


La documentation est sur https://tutoriels.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/


https://nsimarlioz.forge.apps.education.fr/mkdocs-pyodide-review/







